係時候搞「一國一制。取消港元，愛國大遊行」

我愛中國，我愛共產黨，我要一國一制，真回歸！

自推
1/10

自推
2/10

咁不如搞追4000蚊數

我覺得都可以，我聽過唔少藍屍，呢頭屌完示威者，完頭屌4千蚊未收到

自推3/10

我講過啦, 推唔起

屋企藍絲父母都屌樓價貴屌$4000屌大陸人
打民生牌有得諗

之前氣氛唔同，而家我覺得可以搞，同其他行動同步，反正呢類活動唔駛前線，可以俾和理非幫輕下負擔

左手玩膠右手玩火
不了
不過攬炒個Idea真

根本好多呢類人，兩樣都屌，最好就拉到佢地落水。講道理無用，講$4000 即時反政府。

我係焦土派，浴火先可以重生

樓價遊行其實一定好多人

我都係咁講呀
等班狗估下會唔會變勇武都好
我地主力唔洗出,
不過都係推唔起
認同幫手推

可以

pish

唔好搞呢d 嘢
直接攻返五大訴求佢自然會做

支持共產主義！所有資產充公政府！

兩老講極都唔明萬惡嘅根源係香港政府服務大陸而唔係香港市民
佢屌親政府我就話咁你而家明點解示威者反政府啦
佢話，咁佢地應該叫口號話樓價貴先啱
明明全屋都係受害者
仲幫住政府
話總之衝擊就係唔啱

大陸演習左
你確定要咁搞

臨時政府

好似好利害的樣子

我都試左好耐，呢班人永遠都唔會明。所以燒到肉既野最有效

之前提過臨時立法會都無左影，始終執行上好有困難

我一講到轉美金保平安先稍為肯聽下
身體最誠實
遲d仲要捉佢轉走中資銀行d錢